[一日限定]Gugudan出道四週年短暫討論區

熱烈慶祝
Gugudan出道四週年🎉🎉

FAQ

Q1: Gugudan幾時收皮/解散？
A1: 鬼知咩 家陣又唔係jellyfish做

Q2: 點解Gugudan又少左人既？
A2: Sally (a.k.a. 含驚棍婦人) 返左佢偉大祖國拍唔知乜柒節目，有興趣自己google下

Q3: Gugudan幾時會再comeback?
A3: 同A1一樣

有咩好討論?

姐係點

大陸妹唔貼圖了

點解個個揸反哂得clean姐岩

睇錯gundam40週年

終於等到樓主開ggd post..

老實講牙clean真係好女仔 不忘初心

屌

索性解散左佢咪算

見係四週年就開一開啦...
出年解散左就冇架啦..

sad，一日限定無理由唔lm

下次開牙clean po 包埋娜英姐姐ok?

冇一日成員Mandy?

你自己開咪得囉==

比你講一講我再諗一諗
冇